好苦惱..唔小心練大左舊腹肌..

本身已經有肚腩..
前排做GYM練下腹肌
點知舊腹肌練到好大舊好突出..
突哂D肚腩出黎...
都唔知開心定唔開心好..

腹肌潮文召喚

我做尖果到有個叔叔話教我操腹肌
唔知跟唔跟好

你減肥先啦仲學人練腹肌

瘦咗3.0磅

欣宜真名上連登無人信？

未減肚就操腹 肚腩只會睇落更大

樓豬仲有無係廁格食飯盒

從來都冇

圖

留名睇人將你KEY落腹肌男到

200磅-3磅=?

想當年我仲讀緊BAND 3中學 有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪 佢以為自己有腹肌就好撚好打 (但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎) 我D 毒撚FD 嚇撚到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」 「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」 我心諗話你怕你嬲 有腹肌唔等於有力量 我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過 fast forward 去到決戰時間 成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關